少量義士 + 大量和理非backup = 保護義士安全

夠人多 義士會安全好多
啲狗仔都唔敢亂黎

大家各有各做 唔好分化

你係勇武又好 和理非又好

We need u!!!

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

團結就是力量！勇武都好，聰明啲！玩消耗！